Часто случается, что в буфете МИРЭА люди не выстраиваются в очередь,
а просто толпятся, и каждый хочет купить что-то быстрее остальных.
В нём работает буфетчица, которая запоминает, кто пришёл раньше
среди тех, кто попадется ей на глаза.

На вход задается число n (1 <= n <= 1000) - колличество покупателей, 
затем n (-10^9 <= ai <= 10^9) чисел - приоритет (чем меньше число,
тем больше приоритет) каждого покупателя.
Затем число m (1 <= m <= 1000) - колличество покупателей,
которых обслужит буфетчица, далее m строк содержащих 
направление взгляда буфетчицы. Она смотрит на группу людей в отрезке от l до r
(1 <= l, r <= n) в порядке ввода приоритетов.

Вывод программы должен содержать m строк, содержащих приоритет покупателя,
которого выбрала буфетчица.

Пример:
Ввод:
5
1 2 5 4 3
3
1 3
2 4
1 5
Вывод:
1
2
1

